［要睇就快］歷史博物館「香港故事」常設展翻新 據報移除歷任港督照 將提佔領運動等 97 後事件

開幕 19 年的香港歷史博物館「香港故事」常設展，將於下周一（19 日）閉館，進行兩年翻新工程。港台引述消息指，翻新後展覽料將加入 97 後發生的事件，包括 2003 年沙士、2014 年雨傘運動等，但不會提反送中，並減少對敏感事件的文字描述，避免爭議。此外，港台亦引消息稱，展覽或移除現時在閣樓展出的歷任港督照片，但預計會展出港督的珍貴品。

《立場》另向康樂及文化事務署查詢事件，有待回覆。

其實殖民地已經係歷史，好應該設立香港殖民地歷史博物館。